10k可以點練

小弟2月參加個10k
直路跑
但跑到1k無氣
之後一路行一跑
跑完之後腳好痛
第一次算係咁
成績係1小時

每月死捱難捱

跑多啲

10k洗鬼練

認真 每星期兩日
試下1k 3k 5k練上去
跑完覺得自己仲有貨就繼續跑
然後再下次練就增距

between 1hr 10k 其實唔算差 可以挑戰40-50mins

邊個負皮我